SNOW Snowflake 集中區

點睇
當初以為$80
宜家$120

只會小注，唔值300億

打算掛市價盤訓醒數錢

開般直接200

lm

連登廢佬加持，起碼值250蚊

淨係夠錢買1股

開定苦主區啦

老散係咪無得玩ipo?

樓主又有新諗頭，但跟咗你重倉Nio，沒錢了
盤前放咁啲Nio，定入錢好，Snow應該好快上500

吹大咗！

我唔熟呢隻
暫時味有入嘅念頭

十二點開始？

ALL IN

好似頭個幾個鐘，畀大戶先食或者托高，之後鬼佬開始搶貨，我睇今晚180

今晚賭場

音樂椅又黎了

有巴廢佬加持

That's why I am not interested.

唔係美股開市就開？

想知道係咪隨時開盤，跟住等出咗開盤價先有得買？

新手想問點入到手 9:30開市掛120係咪入唔到

暗盤勁到 大家抽中幾多手？

Free money

三手 孖展左 諗緊暗盤賣唔賣🤣

暗盤宜家幾多？

牛牛定輝立

牛牛

Firstrade 點買到

散戶可以點抽？

中左兩股

一開市ALL IN買

邊到睇暗盤美股都有架原來

牛牛有得抽美股IPO咩

有啊, 你見上面咁多位爸打都孖盡去抽, 就知有啦. 我都抽左

個倉要有600萬港紙既專業投資者

暗盤食一半先 大家賺多啲

擺明9up

牛牛得大陸人先有得抽

我就唔走, 好好彩孖盡抽中十手, 9點半開盤實升一倍, 仲有15分鐘 GOGOGO

on9

咩料
美股IPO都唔係9半開

開幾點

我已經買緊啦

暗盤幾多? 120?

好多新人入場
上次冇炒cvax？

cvac

就到200啦屌好睇9點半入到130希望入晚收240

220走一轉, 175再入

SH啦唔會跌

今晚d錢去晒呢隻度
其他軟晒

邊到有得買

200點樣追呀痴線

過300啦
molamola

緊記 2628 IPO 40蚊教訓.
今日得番17

你哋喺邊度睇😂

邊到睇到價

190up 唔買

支牛話160

200 買左500股 唔理鳥

150 無150 我切

掛定200，入咗

割一轉獲利先

支那股冇得比

$176入咗200股

痴線400

185-190

美股ipo玩乜鬼，一開就收割啦

鳩up
開始賣啦咩？

有撚軟

係邊到睇

放撚埋啦

450都就嚟

我諗左陣就彈左上19x 好彩200入到貨

成班都鳩吹，你以為自己做左PI?

vip競價時段

熔斷埋 好彩啱啱掃咗200股

上面唔知點買嗰班酸撚到

自己買唔到以為人鳩吹

圖呢吊你

上到1000 屌

屌 岩岩上左$509
Cls

點買？

屌 7左

貨已入,等拉高

snowfake

點做到vip

多謝你幫我接貨

間野做data咋wor
值唔值咁高啊~
BTW 係邊睇到競價

跌返落350笑撚左
終極過山車

250入左
算唔算高j

你已經即刻賺緊痴線
完競價應該見400

等緊入

385入咗

220

牛牛冇得入？

山頂wo bro

好多人想買，加好多人想直接放

個friend send嘅掛單盤

癲撚左
我都係食花生算

一開盤真係直接到180-200都似

應該過200

其實呢隻開盤後追係咪實賺

音樂椅實有幾個鐘玩
尤其呢隻股王
未來既amazon

邊有人可以好肯定答到你

3點前好走

手速快加冇心臟病嘅人,應該可以

大約幾多點開盤

個個搏中入完就搵價賣，然後隻股就變柯達

會唔會一開閘就熔斷

唔玩了, 隨時一入場就停音樂

唔定。12點又有，1點又有

hsbc而家買到既

hsbc掛左10股玩下

垃圾Robinhood 仲未買到

Ib 好似可以掛了

幾點買得

0.974？
唔解賣盤咁低，唔識睇

唔係一早可以咩

大家掛幾多買入

笑撚左，IPO抽中10股
你教我點輸

準備搶貨

除左裸泳加持之外有咩特別

用咩方法抽的

240 傻撚咗？

Salesforce都有加持，佢間vc往績唔錯

同埋呢幾年呢間嘢真係grow得好快

高追

幾時先開始

一開市實跌到驚就可以買 預150-180

Futu 有人話235-240

幾時買得

屌 開波未呀

掛咗150 執唔到就算

235-240真係唔洗玩

12點都未開

問題係
邊度睇價？

要課金先睇到？

上面咪有人貼咗link

230
235

班VIP仲未完
但應該都係超高價

點撚玩 一開波就200幾？

掛235.1都買唔到

美股ipo就係咁閪，等大戶玩9完，先輪到割散戶

call CRM 260

純文字既個網

點解幾點開波要咁神秘，冇人知咁

美股ipo 係咁

上次理想都係，不停delay

第一段咪不定期咁update個價

太熱烈，舞唔掂個opening price

你又岩

Ib連market price 都唔比我掛
掛limited price 235又買唔到

美股新股掛牌與港股亦有很大分別。美股新股在交易所掛牌的首日，會在開市後開始進行集合競價，由市場投資者參與出價，此段間不會有成交，直到集合競價過程完成，產生了「第一口價」後，股票才可以自由交易。集合競價一般需時大約數小時。

買crm brk.b算

都未有第一口價
所有盤都係個掛字，等㗎咋

咁掛market price
可能好似3033 $20接貨

你咪試吓掛一股睇吓發生咩事

Ib 話 status: inactive
但又 cancel唔到

如果一開超過200一股比如去買TSLA加倉好鳩過
或者買SNE博罪大惡極PS5大減價做爛市

唔可以subscribe?只可以喺secondary market買?

呢條友想一開盤即放

咪蝕到hi hi

跟市價放，只不過佢價低優先放

過左 $200 好耐啦

FROG 開波

SNOW 開波

停牌

276.22

熔

明白
原來可以咁set價跟市價放
謝謝你

有冇CHING入咗

熔斷

該如何部署

熔幾耐？

有無人firstrade 買唔到？

見佢一開即刻按市價都買唔到

贏到你失去冷靜，覺得發緊夢時就清倉

247入唔到 即改市價盤入 就264

升到咁仲買乜9無水位可言
有都係得少少,計埋根本博唔過+輸機會成本

$259 x 100

冇貨, 等睇人踩人

通常第2日就回落返

除左你之外大把人入貨
全世界一齊市價盤入
唔洗排咩

好想put鳩佢

Ipo唔係唔熔架咩 cvac升幅仲多

市價放係咪個價亂match?

所以咪上面有人買到我買唔到

BIG C升到仆街

老實講由有第一口價到升再到freeze左只係貶下眼既事根本跟唔切...
當見識下美股IPO好了

free money

$300

300

等睇戲

cls

解凍啦!

$301 放晒

303走哂

留名睇戲算數

完

黎料

蝕錢野都可以炒到咁

298

點解你地會買到....

set market price你也可以

你廢

270 2股試水溫

買盤冇力喎屌 走一轉先

Market price

一買就停牌

本身定70蚊區間，之前推到120真係搵笨

隻野戇尻,開盤炒到咁撚高
根本想人接火棒

快走啦，on9股來

今次仆街烏 free fall

1股我都蝕得起
SH la

人踩人

274@5 想快啲賣左去算 哈

隻野咁有料 個定價就唔係120啦
一開263 唔計熔斷 2分鐘後炒上300蚊
大佬...真係個莊賺夠大家一齊賺咩
計你270買左入去 你覺得升30蚊易定跌30蚊易
根本博唔過
千祈唔好買

太屈啦

過200已經唔想買

咁撚貴 點買

多謝

依家買

美股IPO好撚on9, 完全大戶玩晒

睇傻仔音樂椅

你仲屈la

你幾錢入？

你快D買,唔夠錢我借埋錢比你買
最多唔計你息
睇人仆街最撚開心

直插啦屌

280走得切

玩撚完 free fall 慢慢hold

留明等睇kodk慘劇重演

雪花變雪崩

雪崩

8股281 止唔止好

其實等多陣應該會跌

見識到美股ipo比港股更on9

free fall

依D閪股跌到咁上下又大大棍上返去引人入局
但跌到邊 無人知
但又會有D所謂專家又拉線又乜又柒技術分析佢支持位係邊

走啦 唔識止蝕叫咩專業投資者

走啦，直插緊

我又記起2628果日升到38蚊之後freefall

DIU. Bought 1 at 288

真係完全體現出咩叫有錢就愈有錢，巴老咁就賺咗成3倍

仲上嚟問
緊係即走啦

唔係有人想SH下呱。。。。

等200

哩隻有冇得strong hold

斬左佢算啦,貪心要付出代價
上返去唔係無機會,但真係比較低
特別係依D臭莊股,明呃人接火棒
會有反彈但只會一浪低過一浪
家鄉只會愈黎愈遠

Byebye

120本身都覺得貴

每2分鐘跌$10美金

唔係國家隊，唔洗諗，走啦

就算跌到150都覺得貴

衰貪心 281走哂當交下學費

菲比斯隻隻都唔抽
抽佢
公司本質實有佢過人之處

慢慢等佢回本la

係巴菲特加持先炒到咁勁姐下化

喂直插冇水花

廢老巴個價同我地個價唔會一樣啦

唔值咁多

大家係咪唔記得巴菲特都睇好oxy

支牛 笑撚死

青蛙都跳緊水

好似係80？

其實買一股係咩玩法?
諗住佢升到500?
升得三二十蚊夠飲餐茶就算?

仆街人踩人molamola

呢個價不如買蘋果 tsla

痴撚線 直插加陰跌

長線ok 既

至在參與
搞手但求打個和

聽日會跌到幾多？

Rip

企穩了

穿240gg

走啊 依隻無信仰架

long hold :'(

我打算扑暈自己幾年之後再睇過
USD300都仲蝕得起

志在參與

咁多人俾菲比斯呃錢

掛80訓覺

感謝下個氣氛

jump得

巴老: 你班後生仔笑尻我過氣? 一於投隻科技股ipo割尻你班韭菜

買唔到先係好彩個個

咁就無多過20蚊

穿埋240

買咗就開始直插

12點半都仲有少少執到
之後就執返一身彩

早知賣左去 屌你
柯個尿姐

聽朝有幾多人上ifc

Me too... 275...

一開始IPO話80, 之後升到120, 開市240

120都嫌貴 傻撚左

唔好俾廢老呃左 佢呢排買金 買天然氣 伏到爆

廢老百二蚊，割到你地一頸血

280斬左 睇個勢似仆街 250 240 230個位係咁失 等再低啲買返黎長渣

屌你老味套現左入市
一入輸幾千
好彩而家睇返走得快

仆街

廢老今次報晒連登仔仇

75蚊ja

319果位好勇

開定苦主區

呢隻垃圾股聽無運行
snow = white 即係白色
白色無黑色 ＝ 種族歧視
依家BLM阿！！！
呢隻fucking racist股仲唔收皮

佢就快跟連燈仔炒牛熊證

入左幾手見勢色唔對
輸左幾百UsD
又要交學費

痴線 由80調去120，開市價240超兩倍幾都敢追

BLM concept

仲廢過CVAC 一個鐘玩完

大鱷魚的小點心

If you aren’t thinking about owning a stock for 10 years, don’t even think about owning it for 10 minutes.

同BIGC一樣

但好似無空池

上返

而家入 最多執30% 但跌會斷手斷腳

連登金句：長綫投資是浪費人生，若你打算持有這隻股票達十年，則不要持有，直接去這間公司打工。

BIGC 仲死下死下

最後逃生門 換手率都成50%

還好嗎？

BIGC140沽完 輸左錢就無留意
岩岩睇返有80蚊

162 個時 我冇放 衰貪心

162果陣企左1分鐘都無....

其實依家常日都有D換手率百幾二百既賭博股玩, 想玩咪玩個D, 個D股散仔多反而有時會反彈下
都唔明點解連新IPO都要入去賭,唔通真係覺得新股值250蚊一股,明明大行一早買好晒

250止蝕左。。
依家升返上263屌

屌，又升返d,俾莊吃哂

that's why I hold it for just 9 minutes.
(buy @250, sold at 262)

無空池唔使睇

310入左25手 280放哂

隻隻ipo都衝高回落，再衝高

仆街上返270

You get stocks if you work there lol.

止得岩 執返身彩

想問點解要高追
係都見佢回落先入一入

邊個知回幾多 你呢家緊係知回緊啦

Fomo

只有過咗高峰 先可以知道係高峰.jpg

FT仲未買到

我嘅話回落少少先敢買
以往經驗係我一買就即刻插水
我寧願唔賺都好過插水

270

296.64@28
準備同廢老鬥長命

有280我走啦 賺個早餐錢算

之前止佐蝕果班

真係冇人知 呢啲ipo都係賭場 cvac個陣33都俾人笑 第二日最高好似80

與廢老鬥 其樂無窮

Sad 240 248止哂 估唔到上返270

我無止到 依家平左無賺蝕 升280即放

我都係250止左屌
哭𠹌咗

哩度無人用FT?
佢話哩個ipo無得buy

買到喎
賣左添

依家入返囉，長線實升嫁啦

止蝕真係好緊要，轉返去玩Tesla apple仲好

頂你啦

已經返左家鄉 長揸等上350 唔撚驚

唔知廢老下星期抽唔抽螞蟻

IPO 唔係咁玩
想 Strong hold 唔係依家入

Sh 起碼7日後

聽日隨時400

宜家根本買大細。。。

過幾日睇住tesla殺450call 到時仲精彩

想 Strong hold 要睇突破位
班友係低位好多貨，
想入要慢慢等機會

一開盤280入左
見到300幾正
諗住等多陣
跟住free fall

259@11

走左未？

Apple跌好多喎

270果陣走左
跟住free fall 果陣
不停食差價
eg 240買 跟手 250即放
做左廿幾個trade cover番全日30%左右嘅loss
而家269仲有5手

話咁快270

AAPL呢排陰啲陰啲咁跌
尋日Tim cook 一講完無iphone 即跌2蚊
笑到我

C 朗

事後諗番其實同玩命無咩分別

好垃圾

$270 妹妹下
大芋似乎想放下羊，養肥少少先屠宰

似橫盤然後收市跌一跌

唉 早知忍一忍
已經返左家鄉
冇左成皮野。。

屌佢我預長升，點知呢排狂跌

我岩岩即刻賣哂aapl轉哂做snowflake 低價買

無早知 炒呢d玩大細咁

275走左 +9美金
早餐都夠食既

260入咗場，唔知仲見唔見到300

264 入左100股
270 走左85 股

散戶無得抽

250入左 聽日會唔會free fall

美股真係留比有錢人玩啲大戶食完食淨先比啲散戶搶

300入50
250放50
240入63
吾知今晚點

今晚死得....

今日有好野睇

科技股全線向下，今晚應該free fall

期貨插水 今晚all gg

呢到啲傻鳩今晚

邊有得跌，等bin c

今晚爆升十秒再free fall

依個eco真係on99 一開波就講無iphone 真係反應慢d都放唔切

已經升左兩倍幾啦 重諗有得長升

琴晚追果堆盤前統一蟹

ON9 止蝕派

今晚正 睇人跳樓

等收皮

冇事，244之嘛

呢個唔係左一巴右一巴
係一路都左一巴...左一巴...左一巴

1字頭見

隻野賺錢值90-100，一直蝕大約都有80，全部都係3年後數據

160-180 應該呢個range is right price

扮無入到?

好彩訓左覺,唔係可能都入左

其實其他stock news係九月頭已經講咗無iphone 我預佢會keep住慢慢升 升到出到iphone12，但屌佢老味無人buy 佢個virtual launching event同埋佢個apple watch，呢個真係失左手

直插冇水花

開始升啦，驚咩

仲有冇人高位未割

C兄 跌緊

岩岩入左d ，睇佢好似shop咁

妖股

又有排坐

15@220
老母叫我買
佢鍾意條廢老

洗唔法咁快入Snowflake 講真 新股岩岩上市 一定有番1 2個星期跌.. 佢第一日個價已經升110% 點都有番段時間回調啦

今日底位 明日高位

呢隻似 AMAZON 2.0, 未來潛力巨大，值得長㨁

我都係咁喎

Set限價盤

點似法？

freefall 方面

邊忽似

手足

你又係?

我賣哂，蝕左幾千蚊，轉頭all in左 tsla

咁心急

唔想hold住畢錢係啲uncertain stock上，咁我不如上蝕，投資係第二度回返個本佢？

笑左出聲

你係 $300 以上入既勇士 ？

下個星期又有隻會一開始就炒到天價既 IPO
如果想長期持有隻美股 IPO， 至少等一兩個月佢開始 breakout 先入

IPO = It's Probably Over-valued
一開始就入肯定會做蟹

我$259買入，急住放$218.35，蝕到入肉

不過好彩之後420買到tsla

$259 都驚

已做空。跌到120不是夢

我入左十幾股，加上citibank comission高 我唔想哂時間係隻短期內無vision嘅股

逐股買係咪好少

講到短期內無vision 但又入十幾股 仲要咁快賣
典型高買低賣

300 thx

唔好踢爆人啦

我睇完佢既歷程真心覺得啲錢蝕都好無辜
AAPL領跌咁多日 唔好理兒登仔話唔止蝕果啲 去到某個位就要走架啦 佢岩既 要放番係其他stock度搵番啲 偏偏去左買升左一倍既SNOW 之後又輸幾千蚊走 而家就去玩TSLA 我估佢應該都係賭電池日 但係... Good Luck啦 希望樓主賺翻啦